Команда `bwrap` - это инструмент для создания лёгких sandbox'ов, используемых в Flatpak и других контейнерных технологиях. Вряд ли вы будете использовать его непосредственно из командной строки, хотя это возможно. Она создает новое, абсолютно пустое пространство имен файловой системы, где корень находится на невидимом для хоста tmpfs, который будет автоматически очищен при выходе последнего процесса. Затем вы можете использовать параметры командной строки для создания корневой файловой системы и окружения процесса для команды, которая будет выполняться в этом пространстве имен.

# СИНТАКСИС

	bwrap [ПАРАМЕТР...] [КОМАНДА]
